如果有日有人影到隻海龜個頭套住左個condom 會點？

係咪無安全套日？

肛交要用套？

左膠影到都唔會放出黎

一早有人影左啦，樓豬冇睇過porn?